Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 254 又到動物節

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

lm

毒圖時間

乜都訂左先啦，有一年時間諗，或者同人換你訂唔到嗰啲囉

留命

唔好到時後悔話冇訂

每年蝻亞打架節 好快又黎

美國隊長好型

後悔未訂就聽得多
後悔訂左真係未聽過

唔會排啦
黃6真係好樣衰

俾番個盾我Buc呀

手套

笑撚左

留名
佛系收4仔5仔6仔

DLC RERUN單,咪成堆人後悔訂左

E個例外黎

shut up

真，支持bucky做二代CA

呢鋪唔計！
好彩放左單

呢個scene是咪內戰 真隊長拎直升機舉重之前？

iron man diecast mark3都係

好似係bp追bucky果度

哩隻做乜事

諗起 dp2 xforce跳傘

係
BP岩岩出場咁上下

你仲問

SCARLET

是咪內戰

之前好多人話Scarlet spider，好gay，我都覺

好想要DP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Falcon升到4000
仲貴過mark85

呢排算落返少少啦 EG個排 4500都秒

揀錯朝早時段 應該訂唔到隻紅黑蜘蛛

請問各位師兄知唔知iron spider大概係咩價

好似2000左右

150

9德.JPG

想入??

有點心動

$2000d post俾人秒 次次都唔夠快

想入就入左先啦，Iron spider全派左，之後都唔知有冇rerun

係呀

2000加多1-2百大把人俾你

唔要rerun，要2.0

岩，有時唔好慳個100

2.0仲有咩可以出= =

$2300諗緊 見有d鋪頭賣2499-2600 唔知概咩價 所以上黎問一下

到時突然想要又唔知食幾多炒
而家訂到點都訂左先

轉合金

本身都係咁諗
但仲要留力end game

想收番Aou d thor ca 但無咩人放

錢可以搵 但追單益炒狗就

有道理

寧願我賺人都唔要人賺我

Eng game Antman出左未

唔係得antman & wasp果隻咩？

上年連埋wasp出咗

同antman2個隻一樣

登記咗紅黑3/7頭一輪, 不過去唔到, 唯有等walk in
無walk in最多當玩少隻

新po lm
肥Thor幾時岀

有無人知SL仲有無walkin?

依家個收單價不跌反升。。。How come?!

想放隻anakin 已開齊件 燈著
$1700
有冇師兄有興趣？

R.I.P.

因為戲份+無出endgame版+就黎派貨？
同埋個辦好靚

想問下網上訂唔到隻Spider-Man (Upgraded Suit),
之後有無得walkin去訂
打上SB電話長通無人聽

真係講唔埋

日日都問 煩撚夠未...自己問候活啦

職員答未知

打RB

職員一定唔會答你
但ht自己比曬稿人
放心啦 一定有既

啲職員應該答到燥
之前就問截左未
而家就有冇walk in

冇人知 我地又唔係sb staff

答到答到煩

Next time baby

antman我覺得點出都係第一代最靚

宜家入幾錢徴

真係痴撚線 我唔撚明d狗官可以涼薄到一個咩程度
有兩個人因為呢件咁撚荒謬既事冇左條命

好可惜好撚垃圾
隻手長屈,衫上既線會變形

有冇師兄去Clark comic訂過野？

Antman真係好似拉打

做乜鳩

? ? ?

自殺on9，點解唔留命反抗
咩絕食同自殺呢d傷害自己身體既行為對d仆街商人同狗官都係冇痕冇痛

Ffh gg派未

做乜事

+150同一餐kfc咪得

就係咁先正

對此商品有興趣

Bam bye bye

同意 不過好難講 呢排所有消息都太負面 好易諗唔開

成人台？

on9 block撚7左佢

做咩 冇啦啦有ban圖

仲要成班博bam

岩岩見到條友係成人台有po到

你地咁quote法會唔會比人ban

上面BAN哂

準備集體轉ac

Mk100納米服9-10月派貨

3.0仲拉打feel，好正

玩具tv 正常評論ht 大家迷番德未

不德了

巴打有訂？聽聞今次改左可動性

點解德9塊面咁黑

有訂

我

A3雷神一隻，平時都係訂漫畫多

想問下香港會唔會出scarlet spider toy show Exclusive ?

諗住係佢到訂野，有冇聽過會走數退訂之類？
想問下先

唔會

最終mark 7 貴啲定85貴啲

信得過？

7

一陣個變形function累到成隻野收皮就真係。。。。

未試過，老細好好人

如果拎左番黎都冇諗過變形

物以罕為貴

咁就好了 放心去 遲玩無所謂 最緊要有

hottoys可唔可以出八神隆之

log on

老鼠樂園

無啦 依排都無見過logon rb disney有bw/sw cosbaby
等logon返eg bw貨啦
Sw就真係要上carousell買

真係好想知mk7變型有冇mk5開甲腳咁大驚喜

20樓係咪有得訂潛行gg，為咗gg入坑坑

Ching識野 潛行suit真係好好j

有冇巴打今日上去訂潛行gg,今日單大約幾時有得拎
拎完急急腳走唔記得問個staff

出年尾後年頭

紅黑都想要但搶唔到 唯有去其他鋪訂

25號訂果陣話2020 Q4

劇透可恥

Mk7似係換件

Mk5個個都話換件
到最後

師兄 4重你都㩒入去真係幫你唔到喎

都唔明點解咁多人覺得變型好
舊野又樣衰，搞到價錢又貴

老鼠樂園有啲咩 eg齊貨?
logon隔咁耐先番貨都唔知會唔會番sw/bw
log on驚等到頸都長都未有

望圖似就咁縮隻腳變矮咁

愈樣衰就愈馨香

價錢貴其中一個原因係多parts玩姐
應該係最多配件嘅合金im

諗住去呢一間訂

係咪講緊黑gg

同佢個名一樣

有錢真係為所欲為

殘體字 請注意

其實d街鋪又做返原價 咁佢賺乜

可能有批發價呢

有時又唔一定為賺而做嘅

唔計死左，7表現都好似好過85

ht多人訂到咁 都要玩批發咩

搞手只求打個和

已放mk7 & 50, Strong hold mk85不解釋

癲到

iron pepper乜嘢都冇又細隻咪又係收2600

都係賺你幾十 有良心啦

寶係ban晒了

真

唔急嘅 我覺得可以喺度訂

Up

老鼠樂園標價貴過ht價$50左右，通常會遲幾個月先出，大概套戲就黎落畫先出，之前5月去睇過仲賣緊iw，eg依家應該未開始賣

想問下聽日隻黑紅gg 用渣打atm有95折？

Mk7 mk7 mk7

睇完gg

希望快啲開始派

有

喜愛全身燈多d 舊款既 mk6同mk46更正！

85單要加幾錢先收到mk7單

咁多隻l文 mark7係咪最多野玩？
除左唔發光dlc之外

真係消失左 相都唔見埋

平時HT就訂得多 想問下blue ray碟係邊到訂

做咩事？

無知一問 20樓紅日開唔開

旺角德發地庫

1000內掛

同樣希望快D派

+1，想訂bestbuy果款鐵盒

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

唔開

20樓應該除左年初一至初三
其他日子都開

屌你老母 做乜改名呀?炒狗驚比人屌呀?唔係好撚威架咩
想改名洗底呀?訂完可唔可以影埋4張單黎睇呀 d女見到你有4張單肯定即刻濕哂

喂 新入黎扮老屎忽呀?
呢句其實你果陣係咪同自己講

我都想知最後係mk5評價高定嚟緊既mk7高

頭先睇fb gp 真係有條撚樣放4張單
兩張月頭 兩張月中
真係諗緊有無計同ht 投訴佢

睇左個7分鐘

眼訓未

人地好過呢條on9仔啦 貼封email出黎型lm btw小妹晚晚對住呢幅圖捽碟

老老實實唔知係咪要就變型
正面睇mk7個身型好怪

彩蛋7分鐘 慎入

係咪渣打atm先有折？渣打信用卡無折
唔該巴打

個胸甲太厚 真心講

Marvel 果張有。正價95折

有冇人知潛行gg 幾時截止訂

wa diu! 好樣衰。。。Sorry

截左啦

好過mk4

唔似合金同埋真係好醜
唔識欣賞

純粹塗裝？
定有得反射UV?

啲黃線同金豹一樣咁靚

好賤

無金豹 得黃豹

唔清楚
仲未有人包膠

唔係諗住靠呢咁普通嘅7分鐘呃票房啊

係咪冇關燈關係

Wm mk6截左 真係愈睇愈靚

原來funko mysterio有出除頭盔版

同官圖差好多

完全對套戲冇任何影響，好心就一開始放埋落去啦

岩岩上網見到

小辣椒49隻色真係愈睇愈靚 又特別

鷹眼重有得訂
反而同期好似無嘜人訂
WM MK6截先

請發表意見

說好的4重加密

on9

唔係真係得呢d呀

香港7月4先有追加畫面

Ys

上完破唔到再上，上完破唔到再上，上到破到為止

冇誠意先係問題雖然啊凡達都一鳩樣

留番出碟掛

岩 忍唔住食炒入了\

都唔會有，iw出碟都係放堆唔開事嘅片落去就算

唔係有得walkin咩

On男 永遠都咁快手開箱
如果生動小小就好

Mark7個辦靚到痴哂線 d細節位明顯靚過85

想問下有無ching收到紅黑Spider-Man qr code,但係之前無收過registration successful email? Thanks ching

7》85

早幾版有師兄係咁

好似幾抵買

係咪姐係代表可以上去照訂？thanks ching

有qrcode咪上去訂
冇咪

高級左幾倍
不過好似幾貴

咁想問下今日仲有冇得walkin 訂starload?

大多倍可以考慮下

我覺得值！

收左鋪 你點可以今日訂SL?

後追左隻蜘蛛俠ps4版

我指開緊舖個陣喎

上淘寶訂

想訂50 但又覺得50同紫薯個2件配件好無謂
因為冇呢2隻

打撚錯

唔該曬巴打，聽日試下上去訂先

咁如果佢冇送呢兩個配件你係咪會訂？

呢d問題冇人屌既

訂完，放左個兩個配件佢

應該係 個條電 同粒鼻屎
真係放係到都阻訂
香港土地問題

正路黎緊星期一仲會唔會SL訂？
想平日下晝去小人啲唔洗排隊
好憎排隊

放乜 拎貨個時即場開盒 當住個職員面道講
我冇50同thanos 呢兩件我唔撚要

諗起都覺得型 仲要扔係地下 踩多幾腳

星期一 七一黎如果無人是不可能

...

唔想排隊 咪唔好訂囉

想要就付出下啦

你想到時見到閒日仲有 後悔晒時間排隊
定係
見到截咗 後悔無排

又係要人送上門先肯玩玩具既人

陣間好似Thanos 2.0 派貨
就開3.0正咁多 就dum春了
SL3.0特登撞正 電影上映時間派貨

次次見親依d就諗起報串狗
又想訂 又唔想排
姐係想點？ 免費午餐？

咁你依家咪唔好
訂到時等派貨時出新先再後追單囉

你講得岩，千奇唔好訂，一定要係100%最後一隻先好訂。最好gotg3 star lord死埋先好訂。萬一佢出新款咪dum曬春？

唔該晒巴打 解釋得好詳細

要唔要cut件

真啊
唔想食炒，又唔想排
叫埋侯活做埋私人分期俾你好唔好

唔想排 咪淘寶 岩曬ED懶鬼在家中
講錯可能連淘寶入資料都覺得懶

希望有副廠整返個大盾同浮游炮，一定買

老鼠樂園早排有 iw promo ca , $1950 wo 點會貴$50咁小

$1988 先岩

cosbaby

估唔到咁耐都冇副廠整

我想排 但唔想比錢

不過真心想知有無cut走無透明個d位改透明

咁你幫我排，我俾錢得啦張單歸我喎

如果食幾百炒同排隊之間我會選擇食幾百炒
唔知呢到原來討厭排隊都會比人屌
我冇資格做真fans sor

有SL單原價放送埋去你大廈比你
有意留電話

咁唔送啦 bye

咁你想點呀 㩒又話㩒唔到 開walkin又話唔想排 叫阿陳親自送上門比你好唔好 屌你老母

咁你咪死去食炒囉 問問問 遲下生仔都比幾舊人幫你屌女好唔好

唔整爆隻野下改到都好勁

樓上

Night monkey

劇透 你老母

劇透見一個block一個

黃豹

好樣衰

有啲噁心.....

好柒

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

邊到出左？仲以為係acg4/6寶先出

太黃

螢光黃色去左邊
咁嘅色 不了

點解仲有人問啲咁on9嘅問題會唔會有得訂？唔想排隊根本唔關係咪fans事，係佢個腦有事

呢隻黃6我可以

尋日無confirm email,今日下午直接收到QR code email，各位巴打仔細搵搵各類郵箱

用uv先有個隻色
都係暗黃正 ht成日出膠色

29歲個腦仲同新既無分別

好在冇放到，差少少就原價放左

派未

都唔係果套戰衣

其實上年個隻一出圖都係膠味好重

膠黎，唔係皮，類似bvs bat果種質地

見到你張圖 原本想放 而家又要重新考慮

你覺得排隊等同屌閪一樣咁爽唔夠你玩啦巴打

係咪無registration successful email 但收到qr code就可以去照訂？thanks 巴打

你開左佢拿上手撚兩撚先，個手感真係好正

Yes!最緊要有QR code果封

D職員係 check QR CODE EMAIL
Confirm無用

Thanks 巴打

如果additional accessory出降落傘
真係冇咩特別

Cosbaby 都要坐地鐵

入炒唔洗排

睇完GG 唔錯

雖然睇左
但都見一件BLOCK一件
難保下次未睇唔會比佢劇透

好正ar

睇黎熱情開始冷卻，d交易谷少左人流

諗起Pepper啲單同到時拎貨

pepper 快d截啦

Pepper截左

唔係cut左啦咩

薰衣草紫

嗱嗱臨訂咗黑蛛仔先

我今日去sb 冇望到個mon
我錯了

新入坑一問
想問如果想訂mark85除左sideshow係咪冇其他方法？

呢隻低過原價可以諗下

食炒

博佢短期Rerun好過啦
賺多批錢侯活唔賺咩

夜啦朋友

睇完套戲係睇正 不過我覺得雷神3再正d 可能係配樂問題

換到咩？

趁而家gg套戲上都有機 再加小小錢可能得

係呢個價位

合理

想問巴打 套便服連body果d幾錢倒入？

我個副都依間配
不過好撚貴
下次配都唔去依間

唔係點一個月搵6位數

框當4k 鏡 靚少少都1k多 5k
要似就應該換漸變/有色鏡

服務係好 上去試完都無黑面

想問潛行gg係咪真係截咗訂

係

呢d特式鏡用黎整眼鏡唔靚

仲有邊到有得訂

淘寶官方訂可唔可信信

上過去見太貴，買唔落手

出黎效果唔錯
我見過2個人咁戴
可能襯佢地啦

都得 不過件嘢sad咗想換就有排搞

我都諗緊整普通鏡算

有無人有訂alita

諗過訂 不過放棄咗

訂左

e隻我覺得會同john wick同level 訂定先無壞

4,5千蚊一副眼鏡，戴咗真係變tony

劇透

我都預備開 +1
差d放左

有愛就訂 唔理咁多

我d body唔啱身

植大約咩價位

戰衣版版

ht個初版係植髮但之後開訂就冇左
植髮係似啲

真 我一陣開盒

HT女角植髮好多都成個癲婆咁

Alita 其實我好鐘意呢個角色同故事，嗰次想上去訂，但係睇完實物最後都係忍左手 有啲位做到出黎之後唔太接受到，印象中動漫節睇靚好多

唔係呀嘩，同Beauty and the Beast Belle比就差唔多

呢個牌子係咁上下
普通眼鏡d款仲貴
成個brand d款都好多明星會戴

之前東海堂有個廣告，Alice都係用Dita眼鏡

去邊訂

信和13樓有

冇

依家唔買遲下又會升

呢d係邊到買

好似比野插左春袋咁 望到都覺痛

個座tb買 我隻無腳joint搞到要用架頂住
依家要配過
我個body好似係workshop果個 衫係mk100

買手套 不如慳番D錢食餐好既

隻蜘蛛仔呢

未拆 紅巫拎去加燈

呢隻真係好玩到痴線

唔怕夾花？

一下半下應該唔怕

最衰屋企無白色位做background
不過就咁影都正 我預備拆

好正 想拎promo gg換

有無landing教學好難做
差少少整到

好好扭

個夾太實未搞

後面隻joker無左個頭

已經中咗兩個劇透
祝班仆街以後食炒之餘又中sad

Btw 人在日本冇得睇咗先

日本上左啦啵

淘寶搵mk100 😛

mk100+homecoming dx配件

Raymond巴拎個頭去植

大陸d偷拍快到

準備買櫃㗎喇

想請教各位ching ! 如果我自己本身訂左mk 85 有張後期單係手。我想早啲玩收左張早期單，賣左後期單，咁我拎去加名，hottoys會唔會知到我本身有名有單，而唔比我係另一張單加名？hottoys有冇規則係一個名同電話，唔可以係同一款貨有兩張單？

不嬲都唔比一名多單 但呢個case應該無問題
同埋你比左訂就唔會cut你單 加名求唔會被人報失而已

如果只有訂果個人可以拎貨
實名制 唔比加名
咁做阻唔阻到炒狗？

不過啲玩家後追就要得派貨先追到

Fb見到二手mk46 開價6500係咩玩法

啱啱係街見到個靚仔拎住隻1/6 iron man fing嚟fing去
唔知係咪hot toys

甘做增加係會增加炒家成本，但玩家派貨先有得追 要食火箭價

搞搞個date base
要實名收貨應該都少左好多人炒喇掛？

2手mk46 cca值幾錢？

會大大影響啲狗嘅cash flow 實會減好多
不過hottoys都會賺少好多 啲職員又同啲狗咁fd 所以搞玩家都唔會搞啲狗啦

D炒價升就真

個素體係邊隻？

起碼好過搞online先

講真 隨左無限訂之外惗唔到有咩方法
攪鳩炒家既policy 一定會順帶攪鳩埋玩家
HT既玩家仲係班排下樓梯都唔想 而走去報消防既人

咁我仲收唔收早期單好？定渣住自己張後期單遲半年先玩算驚佢唔比我加名！

又要有請余文樂出場

無可能唔比你加名
早玩遲玩你自己錢你自己決定啦

成日一廂情願話打擊炒家
最後都係搞鳩自己

至少唔俾代訂先啦
不過真係諗唔到有咩方法打擊炒狗係work

你加名個時換個電話穩陣

其實班炒狗係hottoys其中一個主要收入來源
點會咁佛心同打擊呀
你以爲攪上網係為玩家好，只係因為有人報消防
你所以rerun係幫你班玩家
講到尾咪又係因為候活見有錢賺
唔好成日ff咁多

其實排樓梯就最好
要炒既，頭個幾日由d炒狗排
想玩既，之後幾日慢慢排

做乜9呢句
尚未落訂的朋友，今次不容錯過！
唔通有return

買左先 如果佢吾俾你加自己電話咪加你親人名羅 唔洗咁愁 。
利伸：未試過

咪叫你後追單囉

鼓勵人食炒

吾你老母

我岩岩都睇左 我第一時間以為準備開rerun

甘你老母

叫你去追單啊

做乜近兩個post開始多咗咁多5p
又甘又吾又系

如果陳生出49同85一set訂都唔錯
可以谷下49銷量

可能真係開呢 有ching話個版權先啱啱打個和 再開再賺

如果rerun就好，可以拉fd入坑一齊越買越多
幾個fd都話淨係對ironman有興趣，但聽到炒貴一倍都不了

收早期 放張後期比我

真係開嘅話嗰陣做乜cut大陸單

仲有好多用emoji
睇到眼冤

希望7月4重上
陳生都人跟住重上

打錯

可唔可以唔好再出現5p好撚煩
打擊5p

唔爭在，搭埋mk6

😘

我未玩嗰陣都話淨係對im有興趣，結果？手頭上冇im,反而有ca同gg

不如直接7子連hoa bundle set，5年後派貨

我都硬係覺得會出rerun 50都re左次喇

我本身都係話儲im
但而家有4隻gg

到時好去訂啦 唔好事後先kfc

候活 想要返 我地啲無訂既玩家錢

你好似後過我入坑 但已經好撚多隻

我自己都係，本身淨係入隻85紀念下一個時代落幕
點知越睇越靚就變到3巨頭>og6>endgame all in

我果隻JXS01

endgame all in 唔夠
要assemble

一定訂 到時天災人禍都阻唔到我去訂既決心

我都努力緊

Thanks 爸打

死窮撚扮你老母閪！！！繼續乞食啦你！！！

咪撚扮啦KFC！！！

不如rerun mark7先

3個工作天confirm
但今日星期日聽日71
如果我揀左1號上去係咪照上去

我而家都係得ffh紅藍 同DS2.0
同幾張單係手

智障咪撚玩HT！！！

All in埋iw

日日係到LOOP
____會唔會RERUN
____會唔會出
____一出貸升火箭咁升
報價
炒家點樣點樣
DP神教

eg ca
thor rerun
50 rerun
85
49
sl
黑gg
紅黑gg 過幾日訂
scarlet gg

冇QR code 封email , 去黎都冇用
到底仲要問幾多次架

點解無咗幾時派貨
唔派貨講乜都假

想問下而家mk46 cca 二手,同埋gg hc真人頭要幾多錢?兩舊嘢都想收返黎

唔知今日4:30前消唔消化得哂1:15-4:30果啲人呢消化唔哂會點

我多過你幾隻
iron spider
punk spider
hawkeye
captain marvel
war machine mk4 mk6
淘仔禁左mk7🤦🏿
由5月開始後追

我買果陣剩係話買Ca ,IM無興趣 , 結果？ 我有3隻im現 2張單

我都想
50 雷神rerun訂左，追左ds
今日出去訂紅黑，所以唔追iron gg住
隊長，bw訂左eg版，唔追
即係iw差groot，bucky同最貴嘅bp，女巫，falcon

Bp好彩個時睇完iw訂埋
個時估佢uv ，後追實貴到仆街

呢啲人已經唔係有冇買過hot toys問題
封email都寫明唔代表有購買資格

智商問題

Wm mk4應該會貴過Bp
Star lord呢
Gamora呢
Antman 呢
Wasp呢
豹妹就。。。算啦

我都差gamora同wasp 未追 冇乜愛 出貨原價有先追

去緊20樓諗住早d去唔洗後樓梯

我都想追ps4同punk

屌奶星 豹妹真係絕左種
利申 想要

今日係online首日？

7/7 先到我

個時原價冇人要
之後做完endgame，正價比人秒
留名等睇實物坐火箭
利申：冇愛

出緊去訂黑gg同攞ps4 gg
到時條隊又有幾多係巴打呢

冬兵都係啦

你去到咪又係等開門
食完lunch 慢慢上去

重有antman

11點半都未到就等

企後樓梯同lift口簡直2個世界

拎排咁多野訂可能好多人排
我第二個時段先訂gg

冬兵本身上年諗住訂
但iw訂左太多，又驚佢復4新造型，冇訂到

有wm6放棄wm4，追多隻好過
sl訂左，ant wasp都追左
gamora同bucky一樣想追無人放，得貴價首日單
豹妹就......同上面講嘅一樣 算啦

Bucky出貨點就唔肯定 但隻antman就好似好高汁

WM MK4 全彈發射咁型 唔追？

Mk4同Mk6唔洗諗一定係4

Bucky首日，咩價

Wm6 同4 差幾十條街

本身想訂埋mk6 但睇完實物不了

出5啦喎,仲買4?

Wm 幾時有5
得 1 2 3 4 同6

006隻色幾靚

唔訂到出貨就好靚

咁佢叫咩

Lift口應該要9點出門口

隻手咪寫左咩型號

豹妹唔掂？好快就知
加上據知黑豹有第二集，你估下會唔會有佢出現

....ching 理解能力係0

見y拍首日有14-1500

好想要homecoming dx

追！衝啊！

Avengers 4 mk6

笑左
佢叫好撚型

笑死
我諗起drax

是日彩蛋

就12

廿你老味死5p
同媽咪去書局買暑假功課啦

今日係咪有紅黑。。
幾點無咁多人

好彩5月，1000收左

賤民首日 不過我搶唔到

Lift lobby就快企滿人 冇人想入後樓梯

年頭收左

好正 From fb #luzcameraactionfigures

執到鳩醙巴張單 三生有幸

紅黑賤日首日 同黑GG 尾二日

上左車先醒起唔記得掉把風扇落袋

同你相反

被選中既細路先有得玩排隊online

搶到第3日 要請假去

VIP 先係被選中既細路

10

朋友幫手喺美國細鋪買,250 usd, 任check任揀,
香港追現貨盒都冇得開

唔理啦訂咗先屋企一隻wm都無

仲有5分鐘！

條撚準備

今日開12點？

一定係wm4

咩 鍋物先都截曬 無得訂

係, 今日特別d 所以開早一小時

why not both

有得訂唔係唔訂啊

追

肥thor

呢家好似無咩人放呢隻

屌 上面講緊女 你sd2張bp 想點

wm4全彈係好型，但唔鍾意佢太淺色
wm6隻色正好多，但無武器一槍都無開過變左peace machine

安全

Safe

我呢邊都重女

....想點

未撚買過咪上嚟問下囉屌
好聲好氣問下都咁

全新Deadpool 1.0 $1000

safe

點解唔畀多少少買2.0?

有冇地址 我黎緊都去美國

屌 嚇親
你quote呢個以為你去搵bb

點解會排到咁

why not both ?

其實識中文既都會明啦，仲問

打上去問啦屌你, 呢度邊柒個答到你
樓上條友真係無鬧錯你, 你係弱智

今日熱到on99

阻lift口

純粹想睇下呢度有冇人有類似經歷姐
點知呢度有d人串撚過馬撚

不過wm6 就咁站屍, 已經好靚

佢叫你收到確認信先去 你問7月1係咪照去
咁你要惗既野得一樣既姐 收到咪去 收唔到咪唔去 好難明咩
利申 未禁過都答到你

太陽巴咁諗我

wm6個身型同隻色好正
如果良心發現好似wm3咁後加個全彈就

Bucky我係見到個版勁怪所以卻步左

我一早喺希慎訂咗啦同鷹眼一齊

我都訂左
等佢出貨

pose問題

咁快咁多人..我搭緊車黎野都未食

係咪又有巴打準備報南山三虎

希望今日會快手啲，同開哂全部counter

今日仲快過琴日迫爆lift libby

今日紅黑平民首日嘛

我嫌佢個body唔夠橫，成隻野好瘦

冇啦， 啱啱上endgame嘅時候重有得訂， 而家冇啦

排到咁撚樣 我都係食埋晏先黎

應該都係咁多人

越遲越多人
個個都食埋晏

end game blu ray係邊有得買 hmv汁左 cdwarehouse又收收地皮

黑豹個辦都係瘦 大貨

個屎忽

仆街了宜家先搭緊車黎

100個員工都冇用啦，counter得幾個

有排都未出

八月先出

去7仔買咗兩個包行緊黎

有冇人上AmiAmi訂？

今日都已經咁多人 聽日咪...

我聽日都係晏少少先去

18樓

我你4點打後個part
係咪宜家都排差唔多

後樓梯真係好撚熱

收啦！！屌你老母KFC！！！

我7/11希望到時依人要返工唔好咁多人.

我係4點打後個part
係咪宜家去排差唔多
係咁打錯字

依家18樓姐 開門就20樓門口啦

四點打後嗰啲就唔好迫前面嗰個時段啦

成日都有架啦

咁多唔多人叫埋老豆老母去排黎炒阿

我都買左 高勁多

見過幾次初中生黎

排隊就唔7知 但應該唔少
我就係其中一個搵埋老豆老母去上網訂既

btw 先入黎2個月 唔好扮老屎忽

點解會有遊客排隊

自爆炒狗仲要

屌你炒狗要做老屎忽先屌得
而加就係屌緊你呀 死炒狗

有好多人唔知見人排又排

你第時放野記住原價放唔好市價放

有原價spider多 有冇人要

成20樓咁都可以唔知見到

紅黑？

上次試過有人以為參觀都要排

喺

上次真係見個大陸妹叫員工埋去指住想要玻璃入面嗰

請問邊隻？

sor 唔會叫曬全家去訂然後''市價''放幾隻咁撚柒

想要，

WHO

如果係即買即玩
你話幾好呢

你第時網上搶唔到 唔好屌炒狗呀狗咬狗骨就唔好啦hottoys逼你要訂曬兩隻搞到要炒真係衰

釣晒啲人出嚟

多d人去訂 成功訂到機會越大

Ok

唔該 唔好搞事

我就係黑gg同紅藍就係訂唔到 紅黑先叫齊人幫手訂
點知中左3隻

個陣買左隻空心鞋塞左勁耐先塞到入去
我用iron gg個頭 就住玩

巴打
真係高下立見 有時d野做人做狗真係自己揀

我係廣島附近唔見有 不過我應該返香港先睇
有字幕親切啲

正 遲下又可以買黎玩
不過其實馬雲網咩黎

仲唸著攞mk50上去換 咁多人點搞

好彩中到姐 又要食屎 唔中果陣邊個可憐

兩條隊 唔關事

warehouse 冇咩

見到cm又想訂埋

其實平時都唔想屌人大家都係志同道合玩玩具 但係搶到幾隻真係無人逼你要訂曬 你咪訂一隻兩隻自用 你唔訂可以留機會比其他巴打walk in同埋唔好明目張膽話自己攞去炒啦 明知係到講實比人屌

訂

紅黑 下年Q2-3?

後年Q1

有冇ching訂緊幾錢訂聽日去

唔該

有無人覺得紅黑蜘蛛俠應該要有行李喼

訂豪華版

$500訂 2021 Q1到貨

CM仲有得訂?

收皮啦
學你咁孝順叫哂老豆老母去排咩,死炒狗

見到對aj1

師兄你機箱係CORSAIR 460X?

收左加左名先放自已張單咪得，醒少少

有無試過塞上gg裝隻腳？

放唔落架

我太遲整套野
好多都冇哂貨
一係太貴
所以...不了
個袋都幾靚

好奇D人仲有咩要訂

紅黑

唔係啦～平價野

有無ching知而家排到幾樓

其實我預左俾人屌 亦唔怕俾人屌 我只係想分享下竟然中到3隻既喜悅 我都明有爸打訂唔到又見到有人中3隻果份不悅 因為如果我唔中又有條仆街出黎寸77話自己中3隻 我都會屌7佢既
你話中左可以唔攞留個機會俾人 果d人walk in買到既又咪拎去炒 有幾多玩家快手得過海港城炒狗

sorry 自膠

到時等我多幾隻hottoys就有野玩 而加得dp同兩隻gg仔

知啵
今日開 D人為左衝前期單
唔要命

成班魔鬼
Btw訂埋cm豪華版

紅黑2021 Q1 好想撚

可以集運

唔撚係掛咁耐

人唔中好過自己唔中 個個都係咁架啦
我知聽落好un耳

5分鐘前走 直入 鋪入面排

隊尾都係20樓?

你自己諗下得唔得
我就唔敢試🙈

唔該晒

好撚慘
個天擺到明玩你 要你炒價放返幾隻出黎

我都訂左😛，係馬雲網禁埋植髮睇下會唔會靚d

今次安排幾好 係鋪入面加長條隊 迫曬啲人入去排

三九唔識七係到分享一d冇其他人知道左係會覺得喜悅既喜悅 發神經

咁我下星期日點零鐘先上去
又唔係首日首小時單

又唔係同街外人有親 老友就話原價俾佢姐
其實好簡單姐 你問下你自己俾著係你放野係原價放定市價放

唔洗答我 你答自己

咁跨張

人地孝順仔叫埋老豆老母排 放炒價單又賺幾舊 梗係開心share啦

老豆老母好撚慘

你問下你自己係咪博屌好過la食屎狗 懶理智

你老母閪啦 小人之心度君子之腹
我果陣頭班車排希慎幫呢度人買野都無收炒價啦
個個好似你咁撚自私 唔怪得之香港就黎玩完

死炒狗係面慒d,梗係唔怕俾人屌
之前係度大大聲屌人kfc,佢係煩
你係唔撚怕醜

我之前星期日訂sl 3點左右到 直入 條隊都係得十幾人

可能就係安排人數小 所以d位就咁快爆

咁記住以後放野都要原價放啊 而家好人唔多架啦

唔知HT員工呢排有無好多謝報串撚幫佢地降低work load

有walkin

wtf 我點半走嘅時候都仲有人排後樓梯

起碼唔洗晚晚截龍比人屌。。。

觀點與角度

請問係咪仲有sl walk in訂？

咁你滿唔滿意今日既安排?

紅黑gg訂金幾多

想知佢幾時截 估下hottoys玩緊乜

我好滿意.gif
下個post咩名

其實冇人迫人原價放既 點做冇人理到你

不過比著我有三張，而咁多人訂唔到既，我一定自己知算囉 仲上黎大大聲講係到嘈真係攞景加贈慶，實比人屌，幫唔落

我用普通版mark7同人換會場版佢俾我加喎
利伸：普通之前都有加名

開了

頭先13:19扎座頭同eva訂貨個個巴打
你好靚仔

$500訂，頭先訂話2021 Q1先派

我黎 屌你

[img]圖片網址[/img]

我黎，做咩篤我

潛蛛DX 29號單放梗+$50，人類為了生活

你放?
定你見到

咁我個eva冇la

我認真覺得好靚仔
可否留低聯絡資料

d人搞到咁何必呢

仲要自己都明知人地訂唔到而自己訂到三張係到晒 係乞人憎嘅行為都要繼續

儲信用卡積分+水腳姐

！！！！？？
？！

直入涼冷氣
我好滿意今次既安排

屌你 呢道變左gay post

知唔知自己上緊咩討論區

你幾時開始產生咗呢度之前唔係gay post嘅錯覺

Fb見倒

仲有岩岩著黑衫 全個20樓最高個個巴打
你睇落好霸氣

之前見到有ching 話可以walk in 訂到SL
咁蜘蛛俠有冇得walk in 訂？

仲要問幾多次

我知邊個
幾有型

新post

我冇呀勞氣呀我啱啱先上廿樓訂完 只不過勸你都係避一避風頭唔好再逐位同人嗌喇 你覺得係據理力爭，不過係大家既角度就... 你睇大家點回應你就知

訂到既喜悅留翻同屋企人share算啦 玩玩具唔洗玩到咁鬧曬交既

有1:1紅黑

見到都覺得熱辛苦錢

話唔定一除面罩係tom本人

jm9

How much